突然間發覺「感情問題建議分手」係真理

唔係話當你哋嘅感情有問題就要分手

而係你一攞上嚟講

就表明你哋有問題，但係至少有一方唔願傾，唔願解決

即使係性格問題，係相處磨合唔到，定係有一方畀人綠帽戴都好

你攞得上嚟傾

你段感情就命不久矣

歡迎起底

我就是成功例子

駁唔到

哈 原來又一pair分手 開心～

上得嚟叫春啫係唔肯溝通 你碌鳩識轉彎都冇得救啦
最後都係分手收場 咁不如建議分手

唔存在就冇傷害

呢句係智慧結晶，預視咗未來

真，早啲面對 早啲復元

以為自己開Po
條刺抆唔走 除左分手仲有咩解決方法
拖只係令大家痛苦

利申 已分 但好掛住你

但係至少有一方唔願傾，唔願解決

好撚中

永遠唔會磨合到